一間自稱黃店 偏幫藍絲員工 仲叫唔叫黃店？

如題 畀人炒撚咗

前文後理呢

一句黃就大哂咩

肯執同唔肯執番峴嘅分别

老細話全部人返工要戴口罩
有個大陸藍絲戴喺下巴/唔遮個鼻
同老細講
老細推波叫下面啲人管
但都係冇人管
店經理知道咗我搵老細
店經理炒9我

小事就放上連登，收皮啦

好

咁你都幾唔識做人
不過又無做錯
想做份長工就要蔡一智

開名啦

blame the victim 又出現豫
上面果2個唔覺得自己咁講有問題??

了*

on9
黃店賣淘寶野都叫黃店啦 又鬥黃

開鳩佢名囉名又唔開咁講嚟做乜

今次俾人炒希望你學識2個字 越權

唔開名既話點解要開post

你冇做錯

三星

真係唔好怪人屌你 就黎兩個字真係邊個知
怕比人起底咪唔好上黎屌

餐廳
得未

你咪係咁煩到店經理叫佢笠返好
有冇聽過奶咩嘢都唔好搵老細架

其實只係成間鋪唯一一個full time

其實一單咁既事 個老細叫下面d人我完全唔明有咩問題 最大問題唔係個經理咩 上黎想批鬥返個老細係咩玩法
如果你期待個老細一開始就親自處理
我敬佩你既思想

你係就用連登壓力去令個經理收皮 唔係叫人屌個老細

咁實做鳩你啦
Full time任勞任怨 想佢返幾點就返幾點
Part time排更扭扭擰擰 隨時教完又唔撈
你係老細營運你會點選擇